究竟公務員平時咁早放工有咩搞？

特別係後生個批

上連登

星期5收工去洗樓

返屋企睇六點半新聞報導

叫雞

做愛回家

真 叫雞
公墓猿舊同學每日例排動作

包左隻G

跑返屋企趕6:30唱國歌

買餸返屋企煮飯

咪食飯返屋企涼冷氣上連登

返工上

五點放工
做尖 做完兩個鐘啲放工人潮先開始黎

上咗工之後先答你

放五點半 五點五十分返到屋企

放工繼續上

返屋企睇7點套大陸劇
跟住睇東張同雞回家，倚天敏敏

不了

上網奶共

番第二份工